有冇偽安心出行apps?

介面一樣，唔洗network
掃咩QR code都會success

想知

咩強制安心出行啲阿伯阿婆都唔識用智能手機，你叫佢掃QR code ，佢屌你老母就有

想知x2

只想監控後生 其他wfc

有d商場得一個出口有得scan。。。
暫時真係唔多work, 配套唔夠
如果強行通過, 會好撚麻煩 (排隊, 行冤枉路)

同埋推出左成星期, 好多人都唔知乜黎

過多個星期強制嗰時都係強制黃屍黃店，藍嘅wfc，狗狗嚟到都係選擇性執生，黃嘅就有咩同個官講，官字就兩個口嘅

人地講緊分配疫苗啦
香港仲諗緊點樣監控你 cls

之前有班人話死都唔裝
然後..

樓主pin this

好多都識用 唔好諗到長者係廢柴至得架
大把長者會學新野

傷心遠行

求apps版

我用2G nokia

你又真係咁撚好心機咁認真幫佢分析個監控app架wor
究竟話你on9定港共打手好?

咁撚煩到左要scan, 走又要撳離開

煩過hi用兩日啲藍豬都dllm唔柒用啦

推俾多啲人知

竟然冇人講

Why not both

政府出乜鳩政策都跟風出個民間版脫離政權統治第一步

其實調返轉 自己電話內存自己嘅行踪 個APP淨係記錄有確診地點
自己行踪記錄一SENCE到自己曾經去過就響ALARM行唔行得通呢

geo-fence ?
其實有google map pin已經好好多。
google map 自己有history.

政府不嬲都唔係要做呢d野
通常都係d私人企業搞

識用手機send Whatsapp 就當係識新科技咩
教人用zoom教咗兩日都仲要傍住佢開工呀
我同佢前日一齊學架

【612Reminder淺談瘟疫政治：不安出行App】

無好氣講廢話。簡單黎講，如果大家覺得耍小聰明就對付到呢個港版健康碼嘅話，開定一二一二追悼會都得。

根據科學園職員 消息，科學園等地即將強制任何人進出前必須嘟不安出行QR code。如果唔配合，接待員、保安唔俾你入去。

簡單黎講，政府已經 *推動緊* 強制全民download不安出行，港版健康碼正式殺到埋身。

可能會有人問：傻的嗎？老餅鬼識用App。
明報社評已經幫你諗埋：豁免特定年齡群組人士咪得。

反正政府本意就係搞個數據煉獄針對監視後生黃絲，唔洗周圍哭喪問點解政府唔用Apple同Google嘅疫情追蹤系統，要用納稅人錢搞個偽加密app。

上網所謂嘅「短期解決方法」近乎無用：
1. 用鬼機鬼卡
-> 強制實名制就track到你，最多叫攞唔到你主機啲data，除非你覺得港版健康碼自身無問題。
2. 收集曬全部地方嘅QR code，一個鐘掃12個地方吹咩？
-> 求其一個地方奶嘢就要被逼自我隔離，自己玩自己。Check到玩嘢分分鐘要比狗咬。
3. 用偽出行App呃實Q
-> 唔知實名制後政府dept見到一個人長期無Check in/out record會點諗。（所以唔想無啦啦比狗搞嘅話，都係要定期打卡。）

心水清少少都知淨係靠打文宣戰係阻唔到任何濕鳩政策，599G如是，國安法亦如是。
好聽叫文宣戰，難聽叫口交部。
無意用實際行動反抗嘅話，大家自求多福啦。
人面識別、智慧監獄、健康碼，陸續有黎。

Source:
1. 科學園交通苦主聯盟Facebook
()2. 明報社評：「安心出行」成習慣 適度強制不可免
()3. HeaDuck研究所：「安心出行」能否安心使用？

#Reminder隨筆 ()

點解仲未有人寫偽安心出行
最緊要UI同功能似

推到有IT狗寫

其實隻app要點用
如果唔係有人檢查
其實啲畫面似就OK？

思路正確

冇理由俾後面個黃師奶望住我打字，又唔係掃code

起碼個介面都係綠色，同有得掃code先啦

我諗過配合iPhone shortcut來整
不過我唔係it人 唔識

唔俾佢望就得

終於大派用場

仲未有掃code版

就快強制實行！
快啲搵人整
要9成似，有得掃code禁exit

香港又輸左

要推返上黎

唔明點解冇人整

買張防偷窺mon貼

推推